{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/lodge/paroho-hanok-pension",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "破虜湖韓屋ペンション파로호한옥펜션"
    },
    "text": "破虜湖韓屋ペンション파로호한옥펜션\\n\n江原道 華川郡 華川邑 平和路167\\n\n「破虜湖（パロホ）韓屋ペンション」は、華川ヤマメ祭りが開かれる華川川まで2キロメートル、華川丸木舟祭りが開かれるプンオ島まで3.5キロメートルと華川を代表する2つの祭りに行くのにも便利な立地です。また、ペンションから2.5キロメートル離れた華川公営バスターミナルでのピックアップサービスも可能です。 破虜湖韓屋ペンションは6つの客室を備え、書道を専攻した運営者の作品がインテリアとして使われているのが印象的です。また、すべての客室には小さな黄土部屋があります。その他、北漢江が見える屋外テラスでバーベキューパーティーを楽しんだり、伝統茶屋で伝統茶を味わい、ゆったりと時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "破虜湖韓屋ペンションは江原道華川郡華川邑平和路167に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションから華川川までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "華川川までの距離は2キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "このペンションからプンオ島までの距離は何キロメートルですか？",
            "answer": "プンオ島までの距離は3.5キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "このペンションから華川公営バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "華川公営バスターミナルまでの距離は2.5キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "このペンションには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "このペンションには6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションのインテリアにはどんな作品が使われていますか？",
            "answer": "このペンションのインテリアには運営者が書道を専攻した作品が使われています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "このペンションの客室には小さな黄土部屋が備えられています。"
        },
        {
            "question": "このペンションでバーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは北漢江が見える屋外テラスでバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションで伝統茶を味わうことはできますか？",
            "answer": "はい、このペンションには伝統茶屋があり、伝統茶を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションでゆったりと時間を過ごすことはできますか？",
            "answer": "はい、このペンションではゆったりと時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 420
    }
}